兩中年運輸工猝死 一為順豐速運員

兩中年運輸工猝死 一為順豐速運員

港聞

0:00

【本報訊】兩名中年運輸工人昨先後疑因心臟病猝死，其中一人為順豐速運員工，昨晨工作期間突然暈倒，送院不治。另一名運輸工則為沒有上班，工友登門探訪時發現他猝死家中。

順豐速運員工作期間疑心臟病發猝死。

順豐︰將安排緊急援助金

猝死的順豐速運員工姓郭（52歲），昨晨10時許，他在青衣航運路36號亞洲物流中心順豐大廈工作期間，突然不適暈倒，工友見狀報警。救護員到場替事主急救再送院搶救，惟最終返魂乏術。據悉事主患有冠心病，疑心臟病突發猝死。就有員工猝死，順豐香港回應指對事件深表惋惜，向其家屬表示最深切慰問，並將安排恩恤金及緊急援助金，同時會繼續與家屬保持緊密溝通，進行後續跟進工作。

另一名42歲猝死工人獨居荃灣老圍富昌徑黃宜合村一單位，據悉他近日曾透露身體不適，但一直沒有求醫，工友昨晨見他沒有上班，於早上近10時登門探訪，發現他昏迷屋內，立即報警，救護員到場證實他已死亡，毋須送院，警方調查後相信是病發失救致死，並無可疑。

■記者梁瑞帆

另一名運輸工則為沒有上班，工友登門探訪時發現他猝死家中。

一唔見人就上門睇咩事，原來香港仲有愛

順豐速遞，做撚死人

幾時先會立法限制每日最高工時？

唉

運輸真係冇得講 送得哂就可以早放
送唔哂堆住啲貨喺度又係死，仲會畀客屌死